係city見到陳展楠應該要點做

屌佢老味天氣咁凍都要拎住 M記太多人又廢事拎袋麻撚煩

睇錯陳展鵬

仲諗住叫你奶佢袋袋

絲打手黎

兜頭倒啲冰落去

sor 冇膠袋冼手

叫佢幫你環保吹

本身有袋要拎已經冇得買m記

睇錯陳展鵬

似咩